新手4500LIST 希望各位巴打可以幫手睇下

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x MSI H310M PRO-VL Micro-ATX
價錢：$490

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Crucial BX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$715

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,488

平時都係玩下LOL , 3a大作開到中-高畫質 60FPS就可以
budget最多可以上到5000~5500
希望各位可以幫手睇下有咩可以執

仲用intel

巴打有冇建議，我見amd好多都缺貨

AMD啦

利申intel 轉AMD
部腦兩年幾都行得好順

如果個錢咁緊 不妨玩amd 可以兼容好多代
同埋性價比高

AMD 主要真係無貨

好係真係好，不過你買唔到

有咩AMD list做到1000有cpu+mb呀

小弟都做咗啲功課都知道amd 啲性價比高啲
但係佢哋真係缺貨得好誇張
Btw多謝巴打建議

大家有冇建議俾小弟條list
定係真係等amd 返貨先再整

3a 高要60 難啲

條ram有得簡切機優惠平10蚊wo

好似都冇咩

好嘢但係要等

4500蚊咩都岩岩好，算係咁
橫掂intel一定有貨

連登仔會睇唔起你得4500砌機 會建議你加多少少

其實條list幾好
依個budget內夠平衡
不過ADATA就算啦
出番crucial $225一條 2條$450

咁樣好似好d

條link有埋機箱

1 x AMD Ryzen™ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M DS3H Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec VP Plus Series VP-550P Plus 550W
價錢：$369

1 x Cougar MG120-G Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,507

多謝巴打幫手
如果想ssd 想上到1t
可唔可以用返我原本條list嗰個

打去3c 到問完, 再落去砌, 唔一定用網上

搭單問下 想砌部機普通睇下電影
玩下LOL 有時會用photoshop執下相
6000蚊budget點砌？

呢個年代唔會砌SATA

睇多次先發現你咁多budget

以上係全光害加風冷加強version

唔該晒巴打感激不盡
我自己再執一執佢
因為唔想太多光

想平少少既可以轉散熱器做AX120